［認同請推］其實互屌嘅問題係。。。

唔記得大家記唔記得有張火柴人梯級圖
內容大意係咁：
一味屌人：
友善提出建議：

TLDR: 自由討論同語氣無必然衝突 雖然我自己有時都會語氣重少少 但無必要為同一件事嘈/追擊一個人而浪費過多時間 認清我哋敵人係中共

不過有部分人本性就係咁爛口所以可能真係好難完全避免

但我想講嘅係由上面果點帶出嘅另一個更加重要的問題：

掛住互屌嘅你哋 做咗任務未

YouTube 戰線：

狙擊cctvb:

自推1/10

自推2/10

毒撚開po無人理
自推3/10

有道理